陳雲呢條友真係好危險 太撚hardcore

有時佢講嘅野係有道理 戰略上值得參考， 但佢同佢班信眾公關太差， 班迷雲黨一日到黑乜都屌， 講到唔信陳雲就要政治清算， 甚至話要私了投泛民嘅人

大佬， 政治就係講公關， 唔好assume個個人都咁hardcore. 最慘就係 你意見有用，經過陳雲同埋d弟子把口出，都唔知信唔信好 即刻趕客。 我buy你陳雲， 但我就係唔撚鐘意你

同埋唔好乜都賴鳩哂泛民啦 poly呢穫慘敗， 因為個個情感動員， 冇乜plan 一心想救慘慘大學生， 唔需要泛民出聲都一定大把人衝去，邊個會諗局唔局。 冇大台冇leader, 輸左真係冇得怨邊個。 同埋起碼我見到泛民都叫做有落去，許智峰過埋夜，算係咁啦

陳雲你係想多人聽你嘅，做好d文宣，叫你班信徒唔好日日剩係怨婦咁左屌右屌

熱狗本身都夠分化
明明話自己唔係本土派

咩叫太hardcore?

都唔係個個屌泛民既，我諗佢地都係唔想民意慢慢吹向曬泛民左膠，先日屌夜屌，掹住個風向唔好比巴絲們一想排建制，就走向泛民；
都有成果既，至少聽日走向係 獨立>泛民>白票

而你從不會知道有幾多國師嘅信徒曾經盡力營救，前過你嘅人，大有人在。

見過唔少呢類人，聰明但有性格缺陷，好想比人認同而盡力去影響其他人，將自己嘅聰明去搞分化搞破壞，私怨撚，自大冇teamwork

公司老闆好怕呢啲聰明但破壞力大嘅人，通常係快快趣炒咗佢

有蕭生唔聽
聽陳雲既人都認證左係on9嫁啦

陳雲基本上係今次運動嘅英雄
咁佢有時講嘢hardcore係真嘅 不過忠言一定逆耳呀
佢第一日開始就叫人唔好守

其實陳雲唔知點講呢條友好

寫埋d野（佢中文水平幾好）算清晰。但係我會話呢條友唔識香港政治同歷史寫埋d野好撚奇怪，甚至係離譜。

我個人最主要唔妥佢嘅原因有二：1）分化撚 2）怨婦式人格

佢唔識香港政治?你玩我咩
今年發生嘅事,陳雲十年前已經講咗

你話班熱狗係共諜我都信

死忠向？

一邊就又叫人不分化 不割席
一就自己就出POST屌陳雲
哩個POST就睇到D泛民打手幾賤
利伸好憎熱狗

但情感動員同浪漫主義低下 人地要守都冇辦法 現實就係 好難個個聽哂佢講 加上你係陳雲
次次同主流意見咁唔同

佢d point 好中，但唔入屋，所以佢唔係玩政治的人才

出黎做野就知，好多野唔係話你個idea 最後岩對定錯，更重要係你說唔說服到更多人buy 你的idea,你說服唔到係你能力有問題，雖然你個idea 最後係work都好。

ㄧ早知他不是人。人渣攪分化。他ㄧ定落地獄!

所以佢有自己核心FANS

我試下分析陳雲 同埋點樣令佢大眾受落d姐

根本佢係買泛民對家
泛民話要行東, 佢就叫人行西
凡係泛民支持, 佢都一定反對.
榮光歌又屌, 6月9日遊行又反對, 黃色經濟圈又反對

靠佢地lead香港就死得啦
一唔信從佢地就屌撚柒你
心情唔好就話咩都唔理 退出政壇

一意孤行 唔入屋 完全當其他人廢物

所以buy佢嘅 最後都變哂怨婦

你地係醒嘅
早就be water 同舉美國旗

佢班fans真係幾
不過我自己都有睇開佢嘅 值得參考就聽囉

佢識撚咩，將facevook 9up文出書

我buy佢唔少理論，但會幫佢擔心fans會增長好慢。

咁up唔up得中呀?

佢共狗黎

佢特登扮癲
因為佢套理論對共產黨太大威脅

同埋唔岩聽就三毛 熱狗
唔係好得去邊

hardcore咩
分化佢就叻

有建制唔屌 屌陳雲
陳雲講野係乞人憎 但都係同路人

啱呀 陳云個名都係咁黎 啲文章返上去查「陳云」 出另一個「陳云」
唔明國師人太多

全中

啱

都唔知邊個係怨婦 🤣🤣🤣

而家叫人唔投泛民寧願射落海，可惜主流意見係點都要踢走建制派 佢又再hardcore左小眾左

熱普城眼中係無同路人的.
一係做佢追隨者, 否則就係敵人

票投民賤聯，香港玩撚完

華人社會最接納唔到呢類人

佢講既野係有point同中
但佢本質只係一個投機者
只係想打破現有局面令自己上位
對於大局會點 就wfc

佢唔得閒玩下膠做痴線佬,一早就比中共捉撚咗返大陸啦

我覺得比起聽甜言蜜語, 口蜜腹劍, 啲讚到個人不飄飄然沒危機感, 的好多
有說找朋友都是找會批評多好過拍馬屁的人好多
不過很多人很難放底自己

建制就唔洗講啦 陳雲屌得人，我唔屌得？ 佢眼中同路人都係佢班fans ja

忠言逆耳利於行

樓主自己研究下, 我block落既通常係言行不一致既, 你睇到圖就明我諗咩

啱

陳雲呢條友講嘢係有道理，但完全冇情理

我明佢叫人唔好去救學生
我明勇武只係為左送香港入美國議程
我甚至明佢叫人投建制係想點
但係大佬

我就來射嗰下，你就叫我停手
谷左半年啦
發炎架大佬

我地一定要用區選話俾國際聽，我地香港人企係民主、西方價值呢一邊
亦都要話俾土共、班狗聽，民意唔撚係你嗰邊，收皮啦屌你老母

樓主你講嘅嘢我好認同，其實大方少少大家容易接受啲，我嘅觀察係信徒們希望其他人認同，如果一唔認同就非我族類說話講到好盡玩分割，個感覺係好難接受，下次覺得你都希啲道理喎都唔敢埋埋，因為驚意見不同即割仲傷

*下次覺得你都有啲道理都唔敢埋堆

佢應該熟過你 教過書又做過官 係諗灣太癲冇人接受到

佢班信徒同佢一樣永遠覺得自己啱
佢套理論唔係完全9up但比班中二病信徒吹大哂

熱狗冇割蓆 有進步
你要屌就照屌建制 屌林鄭

睇得好過佢識得多過佢嘅學者大有人在
佢只係做kol曝光率高
Mk輝都講過佢傳道係做得幾成功

陳雲的理論係可以睇
佢有問題的係個人性格

主要問題係私怨第一
將泛民提升到主要敵人的程度
甚至覺得可以拉攏次要敵人（中共）去收泛民皮先

第二問題係自視過高
經典例子係IQ唔夠高所以睇唔明佢講野
引申係佢必定岩
其他人反駁佢只係因為蠢
仲有成日屈屈不得志
中共座上客，侵打電話比佢問政等等

第三問題係雙重標準
陳雲風火輪
中左=老師又中
唔中=老師玩膠你咁認真

綜合以上，只要理論部分無同上面頭兩點有關的都無問題
有私怨同自視過分的部分
要小心d睇就得
風火輪的話無解
因為有時可以覺今是而昨非

我認同
如果要大和解
應該包括曬泛民熱狗同陳雲

選舉係公正？

錯撚晒

你睇過未架? 佢係十幾年前已經出好多本政論集,好多本都攞香港年度推介書獎.當年啲泛民左膠仲老師前老師後,直到佢出城邦論講香港主體,成班泛民左膠同佢決裂,報紙唔再登佢啲文就係因為佢用香港人主體呢個概念.到今時今日邊個會再質疑香港人身份?

如果唔係由佢帶頭,香港人到而家都仲係大中華上身,成班"我係中國人呀屌"咁咋.

捉佢番青山就有份

自視過高

陳雲有時講得岩，但當一個人講中左一樣野會開始自大，同埋會嬲人唔信自己，慢慢產生怨人唔聽佢講，開始想要人聽佢講個種權力

講真 如果佢有出現過係我地抗爭活動
或者係前線宣傳 我先會信佢個套

佢呢d冷氣軍師 不了

幫手推

會唔會神化左
點解雲粉咁撚鍾意trademark哂所有野
香港人主體成個學術界文化界得佢講?????

你idea啱既洗撚撻朵拎光環
成撚日想指點天下，班信徒係咁宣教好撚嘔心

係
你講出重點
今次外國真係會睇選舉結果

大家要多d包容同路人
不過有時陳雲佢地覺得好多人唔係同路人
咁都無辦法

陳雲班fans真係煩撚過閪

而家係佢唔和解
佢fscebook一直keep住有鬧泛民本民青㗎
屌佢老母
包括天琦都有鬧

係咪倒撚轉左？
唔係有時有道理有戰略價值，但衰私怨
而係為左私怨先講啲有道理有戰略價值嘅野嚟帶風向

英雄？
佢做過咩？
除左出下文屌呢樣屌個個。

比佢執到政 毛澤東第二

私怨果part我可以理解佢
鬼叫泛民搞到佢無得做教授 但佢嬲到而家 我都唔知講咩好

如果只睇佢理論果part 佢十成有七成係準
畢竟無人係先知 會準確預計到下一步會點做
至少唔會叫人去送死先

太夾硬嚟硬塞佢啲諗法，大部分人食軟唔食硬

你咪數吓邊個同時期講類近嘅嘢而個又全港都知囉

因為自己人格問題 搞到自己點都入唔到主流 其實真係好嘥 仲要搞到好多分化post出黎， 睇到好攰

其實陳雲都還好
我都會睇

佢啲信徒先難頂
北歐心理學 BioScience果啲

好心就搞搞公關啦屌

政治界KOL
佢啲fans 就同邪教一樣
邊個屌佢教主就仆街死

係 陳雲係有料 但
又唔見佢啲信徒出黎做到實事

KOL 唔係浪得虛名架

廢事討論呢條友

咪囉
搞返清楚先好無
失憶嘅麻煩睇返過去幾年d派系鬥爭先
佢屌人就大大聲
連登仔屌佢就分化

佢班手下係第一批舉美國旗

唔比食麥當勞

熱狗一向都係7分人3分鬼
係重要時候就現形

agger
之前仲比佢啲信徒圍屌

聽過陳雲個臭朵都上一頁
都唔想理佢忠唔忠言，一係就咪放po嗰陣咪撚po佢個臭名先
逆耳忠言有撚用咩，能相典故都係將忠言經包裝引導到俾皇帝知先為上策

係咁叫人私了泛民同埋鬼燈仔

佢係有時私怨到直接影響佢判斷
唔係話佢屌鳩泛民錯

英雄？佢做過d乜

佢個定位就係做冷氣軍師架啦, 唔通叫佢出黎衝? 但唔可否定佢既理論影響左今次運動喎

其實前線既人都唔會理陳雲，你唔信就算

trump睇佢facebook施政

敢問佢做過咩？
坐係電腦面前 出post ?

我個人最主要唔妥佢嘅原因有二：1）分化撚 2）怨婦式人格

泛民大敗後我預左佢喱條分化撚會退左出政壇

Sor 我都係今年先聽到佢冷氣軍師既大名
係之前完全係I don’t care

今日出post 仲要叫人投建制 都on9

正係杜狗喱show 今宵多珍重入面所講: 冷氣講中而有人跟，佢就易於沉迷名氣指點江山，產生對權力既欲望，當人唔聽嗰陣佢就調轉覺得嬲

陳雲幾時拎埋個gip 上前線

笑死我日日冷氣房9吹都英雄，係佢領導下熱狗係咪無俾人捉過呀？
佢次次一定同主流對立，主流一出左問題就瘋狂抽水，佢100萬200萬遊行叫人唔好出來啦，你又信佢？6月前笑9人找美國幫手入世未深，大遊行完左立即搬龍，根本佢就只係投機派。

me too, 而家d 人成日將d 野兩極化。。。

睇過佢D 書未？人地學者黎...
佢對香港傳統文化、民間習俗、各地區嘅歷史都好清楚...
話人唔識香港政治同歷史...

好憎熱狗但又幫晒熱狗講嘢 你咪一尻樣

陳雲係學者, 學歷同學識都冇得質疑, 作為學者, 論述就係佢既專業, 屌鳩佢冇出黎剩係玩fb果d係咪on9

王還在另外一個祕密組織中工作，該組織對香港持不同政見者進行抨擊或網絡攻擊。

Agree

陳雲個朵咁臭主要就係啲19教徒

得啦你聽泛民講，入返去去守理大啦
有事唔撚好叫人入去救你

熱狗同陳雲根其實係兩個派系

清楚條撚咩 網上9up就叻

夠膽就上網台同蕭生對質呀

青山傻佬

要天生有相同理念嘅人一定唔多，既然想大家認同你認為好同埋岩嘅嘢，就係要promote下，如果下下非我族類咁好難相處，雖然我知信徒高尚嘅理念根本就係理鳩得你點諗，但明明係有point嘅言論就石沉大海，咁又係咁為個運動好呢？唉

來來去去都係話私怨第一成日屌人。

你地班仆街唔聽人講，自己鐘埋去守理大，自己搞唔掂啦，就要外面民眾幾萬人入去救你，無辜牽連幾多千人被捕受傷或者被自殺。

咁都唔屌得？ 你講私怨？ 你推人去死啊屌你

議員職責都係立法會論政，好多都係學者專業人士大律師，但唔上前線一樣俾人屌死。

陳雲最失敗係會屌票

人地蕭生你有你唔聽

佢有成講

長期邊面有營養市民會知

睇d點擊就知陳雲同蕭生分別

陳雲屌票擺明趕客

普通人冇人想睇佢屌票

蕭生唔同

佢雖然記仇 不過唔會出篇文屌柒人

其他聽眾唔係要睇你屌票 係想聽分析

影響力？
你估佢真係皇天擊殺咩。
佢寫既野不無道理，不過影響力只限佢班所謂信徒。

佢地仲要去前線影相自high。然後話自己好有影響力。

佢地上前線應該當係bonus, 俾人屌係因為唔做份內事, 同埋對前線手足割席

所以陳雲係性格問題多過佢理論問題
的確可惜

黃色經濟圈佢好似話字眼唔應該叫"黃色", 但我就覺得冇所謂

好現實陳雲屌過好多野
願榮光佢都屌過啦
最後咪咩事都冇？

每日出文講十幾野樣
有野中咗信徒就沖出黎
「話撚咗架」講到人都煩鳩埋
貼錯題係咪同樣都要出黎道歉呀？

佢根本只係投機派，加埋佢有墨水去迷惑人，如果大家有長期留意佢fb,根本佢方式就會先買非主流意見，得就風火輪，唔岩就搬龍門。尼次運動係最好實例，佢6月前寫既同6月後寫既根本係兩個極端，大家有心可睇番佢fb,事實勝於雄辯

信徒：佢未食藥啫

//唔需要泛民出聲都一定大把人衝去，邊個會諗局唔局

承認了
販民有出聲推人去死

而家就係foresee得到守理大係冇意義嘅，結果無辜牽連咁多人。

你唔去屌泛民問佢哋有冇say sorry？

一言中的

求其拎陳云根一篇文都會發現佢用錯誤既資料去support佢之後既論述，連作為論據既資料都唔準確，水平高極有限

我諗依個post最後都係屌黎屌去，樓主係認同陳雲，無奈陳生公關做得太差，再加上港共離間分化，打散左陳雲一派，而佢地既信徒形象又不做好，攪到陳雲愈黎愈差，可惜。

陳雲問題係on9 唔係hardcore與否

呢個真，老老實實前線係好少理其他人點分析。大佬呀，你再有道理都唔apply出面實際情況有春用咩！

燒山得個爛鬼學士講歷史成日講錯
時事評論講埋晒啲野公園阿伯都知
講預測又輸畀陶傑莫講話陳雲
做節目爛口到死
唔使討論都知陳雲贏
你連陳雲本書都未睇過就知你先係9up

根本偽命題 理工單嘢
根本冇人因泛民而去
亦冇見泛民叫人去

陳雲：我寫東西是先照顧你安全 之後才照顧你的情感
泛民照顧你的情感但不會理會你的安全

陳雲比人日屌夜屌你覺得佢好好玩？你班連登仔只係識意氣用事

陳雲正反兩邊講哂，無理由唔中

陳雲都日日同人割席，日日都屌同路人，反而賤如泛民都做下樣表面上都願意表明不割席。明明前排重有人屌緊議員唔去理工救人，屌緊有d議員幾個月無出前線幫手又見你出來話人on 9。
佢論述亦唔專業，次次買哂大細同大賭變李家誠同一類人

熱血公民做野不嬲低調 四眼係poly唔通又話你知丫？ 話人有道理但人地講得難得d就唔聽 洗唔洗比個奶咀你ungugu丫？

分化post!拉！

信徒點講都冇用...
蕭生公認第一時事youtuber
同埋陳雲講野好1999
新東輸左又屌票

Pull

熱狗轉哂地下化，全部做帶風向
可惜佢地講野啲論調太易認無人想理佢地

同一logic ,
泛民比人日屌夜屌你覺得佢好好玩？你班連登仔只係識意氣用事。
建制比人日屌夜屌你覺得佢好好玩？你班連登仔只係識意氣用事
黑警比人日屌夜屌你覺得佢好好玩？你班連登仔只係識意氣用事

依加講緊個位係「信徒嘅態度」
信徒成日吹捧到佢先知咁款
貼中又屌你唔跟
貼錯就潛水唔見人

陳雲個時夠講到願榮光會侮辱上帝
搞到香港會被基督教國家捨棄啦
咁依加中唔中呀？

大家就係知陳雲講野唔係100%中
咁當做references 聽完諗下抵唔抵做囉
大家諗完個結果就共同承受
發悔氣係到話「咪話撚咗」對件事有幫助咩

我想講d人留守99.9%同任何冷氣軍師講嘅嘢無關。唔好睇到陳雲，泛民，連登對前線咁有影響力
事實係根本前線係自己一個世界，得鬼閒理在坐咁多位網上打飛機討論。

熱狗不了

本土Lulu

完全冇聽我講野 就係話太hardcore囉 政治有時就係要奶咀ungugu架啦 咩叫公關呀

錯啦，屌錯/唔中就話陳雲玩膠，輕輕帶過就算

睇咩都好，最重要係要有獨立思考能力

普通人叫唔好守就係散水撚叫人兄弟爬山

唔關華人社會事。公司曾經請過呢類中層，攪到成 team 上上下下無人敢講自己意見，差啲運作唔到，好彩老細最後英明炒撚咗佢，之後大家不知幾開心

佢買哂大細好難錯架wor真係出圍骰就話佢未食藥，佢既論述大細圍骰都包哂係邏輯上佢無錯既可能，我估連神都找唔到

的確陳雲呢條友應該講多D 有建設性既提議
呢D 先係智慧

班撚人扮乜柒丫
一近選舉就現形叫人投奶共派
如果咁都唔係共諜分化撚
我真係唔知先算係

孤芳自賞，圍爐打飛機個情況太嚴重

邪教徒係咁架喇

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

佢當然有智慧
唔係點呃到班傻仔班佢奶共

雲根終極冷氣軍師嚟喎，又唔見拎喼盾救前線？

佢講野1999好難拍片
睇下蕭生幾輕鬆講就知分別

真 唔係話佢講野唔啱
不過咩都話自己帶頭 冇左佢香港玩完依樣野先最大問題
好似全港要幫佢含撚咁

天生注定上唔到大台，成世等班熱狗供養

閱讀智力門檻: iq 200

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

佢只係搞事搏名聲
因為下年立法會佢想選........

不如專心聽日先啦

啲熱狗成日覺得香港人欠撚咗佢地

唔係搏名聲咁簡單啦
講到出口明示你投奶共派
根本係共狗嚟

唔入屋 d point 有用又如何？

what logic is that?

咁你咁講，咪個個中哂浪漫抗爭去polyu支援囉
但要贏係要揀正確既路唔係你啱心水既路

佢係咪共狗都唔重要
最緊要係唔好浪費網絡空間去討論呢條戇鳩

啱嘅，陳雲老師真係部分講中嘅

但唔好神化囉唔該

信眾仲要屌撚死其他人，真係痴鳩線

佢做乜要說服你

點條名路俾你，唔想死就跟。你係要死都唔跟，唔通係我責任

港豬真係戇尻無藥醫

陳雲本身已經係終極大怨婦，要和理非同泛民割蓆。我想問下佢，峯仔係理大同學生喊緊個陣，佢睡得好嗎？

真係 個種「話撚左架」最撚煩
屌依家大家有共同目標 做錯左咪檢討囉
你成個怨婦咁又有咩用

蕭生先係韓信

你依家屌陳雲有咩意思?
面對中共政權完全無幫助
陳雲既意外有時我都會睇下,參考下
無話一定要信,自己決定岩定唔岩

你個公認邊到黎架
多人睇就叫公認？陳怡啲views都好多算唔算公認好

陳暈係冷氣蠶蟲師爺。

普通人聽唔明/唔聽陳雲話當然有責任啦，正所謂條路自己擇，仆街唔好喊。

但陳雲說服唔到大眾buy 佢，如果佢一心係為香港好（我覺得佢係），咁我都覺得佢自己都有責任。

佢嘅智慧係先保護自己先可以繼續講
太出眾太認真會畀中共打柒佢好似av仁咁

陳雲同香港01一樣
平時扮自己人
關鍵時刻就將風向導引益奶共派嗰邊

你將啲野調撚轉晒黎講喎

我淨係見到佢不斷建構理論著書立說，提供subject俾泛民去唱反調，勇武係咁，城邦論係咁，永續基本法係咁，連舉美國旗都係咁。相反我從來無見過泛民中人就香港願景提出過構建過任何有實質內容嘅理論出黎。

其實係太快
明明要一步步嘅野
想一炮搞掂

販民會唔會叫人投建制都唔好投熱狗?
但熱狗會叫人唔好投販民投建制
邊邊可信d?
今時今日仲撐分化撚熱狗嘅我覺得佢地個腦真係有問題

佢識諗就唔洗搞到咁啦
好似蕭生咁
你有你屌
佢有佢講
其他市民就會從分析中諗到邊面問題

最大問題陳雲講野唔掂

忠耳逆言

咪即管睇下佢烏溪沙個雲粉候選人有幾多票

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

但我都係諗唔通點解要全投建制

我係接受到，但都要顧下普通人感受

我就退一萬步當陳雲對左膠泛民有私怨，咁呢個私怨day1係點黎？

尋根究底，哦，原來係當年陳雲倡導勇武抗爭，然後一堆泛民學棍左膠垃圾聯署叫大學取消佢教席？咁陳雲講嘅勇武抗爭呢？而家一街都係喎，泛民口口土十聲話不分化不割蓆喎，咦奇喇，咁既然勇武係岩，泛民同陳雲道左歉未請問？

因為佢要清算泛民掛，但我唔buy 佢呢點

所以泛民撈左咁多年都仲呃到飯食 始終大多數香港人都只係buy 無成本 形態式抗爭

唉唔講啦 我又做左分化撚啦

岩啊，如果有經歷過都明白，細個做小組pj都係咁樣

Price of being young.

優先救救得到同願意被救嘅人，係所有拯救行動嘅基本原理

一直覺得呢條友傻鳩先會信,鳩噏大包圍中咗就搵打手吹捧

btw,陳伯報咗看更課程未？

"普通人叫唔好守" --- they made a claim , but failed to convince with FACTS and SUFFICIENT REASONING/WARRANT to support the claim. We need people with excellent communication skills and debate team training....

Young people are born to rebel in DNA ! Every person passes through that stage..

所以咪就係私怨囉，嗰陣時大眾未撚接受度丫嘛，係咪道左歉就可投凡民先

咁你想個個當陳雲咁拜
捧佢做香港大總統？
屌你老母臭西
佢依家叫人投奶共派呀屌你老母
次次講嘢大包圍
中咗大吹特吹
唔中就一句都唔提
你班撚人仲要害香港害幾耐？？？？？？
可唔可以快啲死撚晒佢？？？？？？
係呀
跟住你又話我係泛民打手呀
又貼民主黨入中聯辦啲相丫嘛
呢啲老屈分化招數上兩次選舉用過
今次又想用？
泛民一早想場抗爭完
你估無人知？
鳩唔知泛民係仆街？
但佢哋依家受民意脅迫焗住跟隊唔割蓆
呢啲就係選民想要嘅效果！！！！
好記得上次熱狗五月（《Game民力量》主持）話含淚投咗民建聯
因為要響應陳雲消滅泛民
我真係笑出聲
投泛民係含撚投票
投奶共咪一樣含撚投票
班低能熱狗仲會信先好笑

睇佢之前選立法會 野都未撚識講 點會有人投

仲有人睇佢？

學者通常講野唔太ok, 但寫文就好有point

大把人講晒理據啦
當然聽唔聽決定點係絕對尊重個人選擇
但係將陳雲講嘅當做真理就好似訴諸權威咁

班信徒又扮睇唔到

得信徒睇

EVERY person is not perfect.
EVERY person has something of value which others can learn from.
It depends on whether you can find the right things to learn.

陳雲迷會係咁叫你唔好出去
等美國佬做野

利申：隔離有個陳雲迷同事日日洗鳩我腦

唔係掛 信徒真係上晒腦

睇下呢個post有幾多人屌陳雲就知佢PR差到幾離譜

陳雲成日講唔好唱歌，我睇唔到唱歌有咩害

高登班水泥隊過晒嚟
日日轉貼吹捧
想重演上次選舉效果

陳雲信徒真係好煩

以前勇和分割
齋唱歌真係無用
只係陳雲估唔到勇和會合一
唱歌變成一種勇武支援

唔止PR
係佢啲支那01手法俾人睇穿晒

講事實就話幫人講嘢，你都幾好笑

利申：泛民hater

踢走泛民冇問題，但係唔係呢一次先囉

講得好，唔係唔buy佢，但就係唔撚中意佢

拉

咁邊一次？你以為你有幾多次？

水泥隊？咩黎

高登就算吧啦
呢幾個月連登 衝撚出埋國際
班柒頭就好似香港班廢中廢老咁，根本唔撚入流

有冇聽過楊修

各位星期日記得含撚投泛民

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際俾記者報道同有冇人知道有咩方法可以 ？謝謝 Twitter link

YouTube link

收啦 五毛
樓主都話佢中point但係pr差
唔係憎死佢又覺廢

下下精密計算，滴水不漏，歷史只會裹足不前，只有出奇不意才可衝出困局

冇人諗過爆立法會反而將運動帶入另一層次，突破過百萬和理非的思想框架
冇人諗過暴力升級反而將中港共暗陰面完全表露無遺，connect到全世界
冇人諗過死守出現嘅情景，反而加快外國勢力介入嘅決定與力度

無名英雄創造了時勢，代價卻是犧牲，犠牲也是痛苦的。私怨大師呢啲隔住個mon說三道四，自我陶醉嘅人，吸引到的只是一班食生花嘅同道人，其實幫真正嘅歷史英雄挽鞋都未夠班

有冇泛民支持者可以解釋到點解梁耀忠唔做主席？最後比左梁君彥做主席 令佢可以瘋狂剪布

佢連講野流暢都成問題
佢先58歲蕭生70都順過佢

佢神化嘢畀藍絲睇
我哋淨睇佢啲logical predictions就得

唔覺，聽陳雲都係on9，道家思想黎講政治

唔識英文就讀書啦

水泥隊係熱青城網上打手
專責兩方面輿論工作
1. 吹捧熱青城人物，例如陳雲估中某啲現況，會大力吹捧，吹到佢係神仙咁滯，然後鼓吹抗爭者應該全聽陳雲號令，但陳雲估錯或者講柒嘢，就盡量淡化件事，例如話「陳雲老師只係玩膠」、「佢表面講錯，實則內含另一層正確意義，你睇唔明係因為你蠢，老師無錯」，保護陳雲係神仙嘅形象。

2. 滅民扶共，主張民主派係香港第一大惡，罪惡遠超中共，所以要救港，必先消滅民主派，方法就係含淚支持奶共派，直至民主派死絕，奶共派掌握晒成個香港命脈，香港市民感到絕望，渴求救世主出現，陳雲佢哋一黨人就會出山拯救香港。

班陳雲粉淨係識屌人投泛民，然後叫人射落海同投廢票仲要係只要掛左泛民個名既候選人，無論有做野冇做野都叫人咪撚投
但你問佢咁你地支持邊個，咁多候選人都講唔到一個出來
根本成班同陳雲一樣係冷氣軍師，冇人出來做實事，淨係識呻吟

所以因為梁耀忠做錯野，就唔可以投比其他掛左泛民候選人啦？

Ideally we can ignore the "human factor" and focus on whether "the claims, facts, and reasoning" are acceptable. That means we focus on the content but not who says it, whether it is Mr. Siu, Mr. Chan Wan, or parents. It is super hard to do though.

認同

講左咁多個月，咩係統戰啫。
邊個係最大敵人。
原來係泛民呀

邪教嚟
仲要招攬咁多信徒

係笑死

前線死傷咁多唔撚講
廚師陪前線留守唔講
英雄？輪都輪唔到陳雲條冷氣軍師啊

sorry 如果用二千幾條手足既命都換，我真係唔太重要

多鬼咩新東得2萬票仲要屌票

其實點解陳雲要行咁的路線、點解要全力踩泛民...

我唔傾向相信佢係共諜...但又真係好難解釋佢咁撚on9 及hardcore 的行徑...

選緊既時候：永續基本法唔係港獨
選完：永續基本法姐係港獨
鄭松泰心諗：屌你想我比人 DQ？

泛民出賣香港人，陳雲都唔差姐

咁佢本人呢

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

收皮啦 對事唔對人都有錯
你班7頭泛民打手快D死啦

屌我夠對事唔對人喇 咪又俾你屈係泛民打手
你食屎喇

所以佢係咪唔代表泛民 所以成個泛民唔洗負責任？

起一起你底全部斬係屌泛民仲諗住屈我係打手

SAME，班信徒69 ，616 都叫人唔好出
嗰陣我都諗，出咗應該都無乜用，但盡做啦
跟住 200萬+1，再之後嘅事真係估都估唔到

我覺得真係要分析下陳雲係個咩人

唔好用老闆做比喻
而且有時我地都話陳雲講得啱
只係有時真係覺得佢痴線
同埋洗唔洗成日打埋啲咩智商170 閲讀門檻
唔好話咩假唔假膠
不過感覺陳雲有啲唔想同大家走得太近

原來泛民唔屌得GA? 憎熱狗唔可以憎犯民?
照照個腦先講野啦

留意左你好耐
次次留言都藍撚到

Mon post狗

你諗嘢同做嘢要一致先得㗎
我係睇得出你憎泛民因爲你十個post有八個都係屌泛民
憎熱狗? sorry完全睇唔出

(Show Blocked User - BBBBBBBBBBBBBB)

大佬你地泛民D柒野多撚到咁
計比例都知咩料啦
熱狗哩幾個月有咩柒野呀?
會多得過你班泛民?
你聽日慢慢去含撚投佢地啦

無錯

有咩咁好笑？定係你想永續爭取民主多卅年

Exactly!!

先唔提鄭錦滿。剩係陪你去死先係英雄，明知死路一條叫你唔好送死果啲就係狗熊？你戇尻嫁？

我成日覺得呢條友係最後關頭係到導人去死
佢開到個頭好似講到好好 實制係共產黨引導言論個D人

佢班𡃁真係好難頂

講撚到香港人從來未試過最後關頭聽佢，咁而家點？有民主未？

卅年黎次次最後關頭都係含泛民，結果下次又係另一次最後關頭

鄭錦X 點解被捕？

陳雲同熱狗一向都係分化撚，仲要扮撚哂軍師咁款

我唔需要泛民贏 我一定要建制輸
就係咁簡單
但睇唔過眼雲迷係咁叫人抽白票 甚至投建制

做人就應該係咁，你首先要覺今是而昨非，虛心求教，誠心道歉，然後下次醒目啲。

泛民點解卅十年黎都咁西，就係因為每一次都為上一次嘅錯揾藉口，自然就唔認為有必要改，然後繼續放心犯錯，結果累積嘅錯越黎越多，影響越黎越大，最後返唔到轉頭，仲累埋街坊。

其實錯要認呢個道理，係人都知，人人都犯過，但正正係香港人習慣左唔面對，唔認錯，顧左右而言他，以為係走精面，小聰明，搞得掂。咁撚多人仲係度講乜野出黎做野咁先岩，待人接物乜乜柒柒，此之為港豬。你呢啲人，為左一己面子不惜拖累旁人，唔配有民主。

陳雲基本上係short既

陳雲都可以做英雄 天琦就係造物主

你個造物主咪又係陳雲造出黎

陳雲已經過時

我知丫，潮流興撼頭埋牆丫嘛

天琦喺呢次運動冇角色

老老實實 三四句得一句實用嘅人 佢嘅意見睇嚟做咩
永遠佢講野明顯troll9 都有信徒屌返屌佢嘅人 講到好似屌陳雲之前要睇佢說明書咁 佢地嘅態度咪造成佢地嘅孤立囉

由民主回歸，到領匯上市，再到密室談判，再到同勇武割蓆，所謂泛民係政壇咁多年，有邊一次唔係柒左然後過幾年係咁易講句當時錯判，就當無左件事？錯判帶黎嘅惡果就老奉要香港人去受。Ok當時大部份香港人心甘情願支持泛民，被qd4累係抵撚死，咁而家有一大班人唔想再做戇尻仔他日要為支持過泛民而呻笨柒，你又黎支支左左迫人含淚投你？

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

你地呢啲不斷揾藉口為泛民護航或者話關鍵話含淚話今次係公投嘅呢一班人，你地所作所為係剝奪緊選舉本身應有嘅意義，價值同作用，你呢啲今時今日仲支持泛民嘅人，比支持建制保皇嘅人更唔配擁有民主。

冇改錯名 始祖本土人物唔熟香港政治歷史真係得兒登仔9up到

熱普城一擔擔

政治就係咁 要識包裝浪漫主義 社會畀你再叻都冇用 你唔入屋就係收皮

佢屌你就算敵人？比橋你走唔聽 叫黃台仰去政治庇護比人笑 講野難聽一回事至少佢冇害9人會比方法你去做

國師走得太前

熱普城嘅成員同支持者有個問題，就係成日覺得自己永遠係真理，係道路。眾人皆醉我獨醒咁。又私怨、又小器，容不下同自己唔同嘅人。左右樹敵，我可以用澳牛嚟形容佢哋，人哋唔幫襯佢/唔同意佢，係因為人哋唔識貨，港豬，而唔諗吓人哋係因為畀佢屌走 永遠唔係自己問題咁。

販民係柒咗30年，但由6月到而家，我對佢哋有少少改觀。起碼真係有出嚟，有被捕，同不分化不割蓆。相反其他呢？

本身今日好多概念 本土 香港人身份 勇武 打左膠 流水社運 中美共治 係陳雲引伸出黎 但佢太神神化化 搞到好多人跟唔到 換個正常人會好d

借位

我地好似有樣嘢無做？？

鄭立2.0

同感

陳雲走得太前，佢講既野 大部分人要3，4年後先明。 今日先爆左有偽港獨既証明，但係條友3年前已經屌緊，當時無人信架

你以為自己係邊撚個呀叫國師做好啲文宣？ 個人要幾撚自大先講得出咁既說話 國師咁多年黎比人屌比人笑 仲要比班左膠泛民搞到份工都冇埋 但係今時今日都仲繼續做論述工作 希望救得一個得一個
作為城邦論既作者 香港本土派論述既學者 比你班又唔讀書又唔做野既連登仔叫佢做好啲文宣 我屌哂你地老母啦

我都想跟陳雲嗰套
但係咪都IQ 170先睇得明
啲立場行動指引又成日變
Be water得太勁跟唔切

都唔知佢依家係咪變咗分化撚 為咗啖氣唔諗下個大局

六月開始叫人唔好聽泛民點出嚟遊行
二百萬人之後就話唔好停要舉美國旗
算啦，望佢個fb啱聽咪聽吓，唔啱聽咪由佢

hard 你老母core 直頭係共諜啦

都係果句 自己有批判思考 覺得岩咪用 唔覺岩咪唔用 每個主張都唔同 應該尊重

佢哋某啲行動係OK（鄭錦滿在poly被捕），但我都唔會信晒佢哋，如果你話懲罰泛民，因為泛民過去做咗唔少錯事，同樣道理你亦可以話懲罰香港人，因為香港人想當年竟然接受一國兩制依個咁戇居嘅條件

其實選舉本身個意義係咩？
我都想知喎
定其實制度不公、本無意義，但我地而家impose個公投原素落去？
今次選舉唔係淨係泛民，有一堆素人都有出嚟選，每區都有競爭
喺咁嘅情況下如果票全投建制對國際戰線會有咩影響？
國師日日話等美國做嘢簽bill返屋企瞓，唔好阻礙美國幫香港
然後美國見到自己最familiar嘅gphone陣營全敗，唔通仲幫民意低嗰邊？

而家一定要獨立思考

所以佢味由得個班死就算

區議會投票你可以話冇用，同樣道理晨曦行動塞黨鐵你都可以話冇用，罷食藍店你都可以話冇用，咁唔通真係咩都唔做日日坐係屋企等運到

都係果句凡係共產黨反對的我哋都要做

連議會都入唔到，日日淨係叫人唔好出街等美國做嘢
點柒呀大佬，柒咗大家都唔會知啦

點解一直做嘅方法唔work，掉轉做就會work？
投泛民->30年都爭取唔到民主
投建制->機會大啲
係咪咁？

佢講咁多嘢我最相信係中美共治
其他就算吧啦

港共、藍絲=政府軍
黃絲=反政府軍
陳雲、國難、熱狗=山賊、邪教，非同路人

我兩個都有聽
又唔覺得佢地講既野有乜衝突

陳雲可能係比較西方人方式
講野好直

一個泛民做錯野就要全部泛民負責
咁個陣有班義士裝錯修，你有冇同全部義士割蓆？
咁如果其中一個泛民做啱左，你又會唔會因為咁而支持哂所有泛民議員包括梁耀忠？我可以幫你答埋，你唔會。
咁同樣道理，點解要169打一條船？

一個淨屌票
一個暗寸一兩句點會冇分別

蕭生講野好多時心口不一
如果蕭生將心底話老實講晒出黎估計俾連登仔屌祖宗十八代

下...你可以唔鐘意佢成日屌泛民或者太痴線
但如果佢都唔識香港政治同歷史
真係冇乜邊個識

佢唔識唔通你識

佢係終極攬炒派黎
但香港人未有共識

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

佢好記仇同自稱唔大方嫁
不過唔會一味屌票
人地係想聽分析
陳雲成日屌票點吸引到人

我個人認為
陶傑，梁振英>蕭生，陳雲

陶傑 梁振英識走精面 統戰 唔至於身敗名裂
陳雲係學者，佢主要講心底話，變成派派都屌，造成自己孤立
蕭若元太理想主義 所以成日有誤判 但做人較有品 親友都多

係

陳雲同蕭生都有理性分析
佢地對住班左膠偽獨
同黃絲對住班藍絲差唔多
只不過一個係誠實地屌
一個就暗串
你睇蕭生同一般藍絲講道理既語氣同埋同左膠偽獨講道理既語氣一樣
不過即使係好似蕭生咁克制都難免俾連登仔屌「燈神」「收聲啦」
我諗要等呢場運動完結大家平復落嚟先有機會畀呢兩個人一個公道

所以咪係私怨撚，輸撚左俾泛民就係度怒屌。

其實屌都唔係問題，你陳雲咪派晒你班入室弟子出去落區選囉，你又無人。唔投泛民投白票咁益晒鄉黑益晒建制，咁你又有咩好提議啊？

根本係入唔到去玩個遊戲就怨婦上身怒屌做分化撚。
你陳雲幾有政治智慧都無用，你無能力將信息帶出去俾每一個聽。

熱普城仍然不願面對

就係要睇問題既嚴重性 一個大錯係永不原諒
係選主席呢個大問題上 你估佢地無傾過無夾過？關鍵時刻又唔團結 你覺得有心定係真心膠？ 宜家冇得拉布 惡法繼續過 最後要斷送年輕人前途生命去爭取自由 佢地洗唔洗負責任呢？

蕭山一日都勁多預測 d人淨講錯果d者